投資bin c 專家推介2018年八隻必買股

騰訊（700）
耀才證券研究部總監植耀輝：
科網巨企發展仍具高度壟斷性，雖然騰訊（700）業務重心仍集中手遊及互聯網廣告，但隨着微信支付愈趨普及，將有助開拓更多商機，加上其股權投資已步收成期，今後有多項業務可供分拆；以及於AI及大數據發展上有優勢，特別是醫療AI「騰訊覓影」已與多個內地醫療機構合作，發展極具潛力。385以下分注買入，暫不設目標價。

高位 $476 琴日310
$385蚊買 己經係四月尾
高位錯過左了 坐艇吧

佢叫你分注買 無人叫你一鳩all in

綠葉製藥（2186）
富昌金融研究部總監譚朗蔚：
綠葉製藥（2186）旗下六大主要產品銷售一直增長強勁，其中用於癌症化療的力撲素，截至上半年的中國市場份額已達57.2%，是最普遍採用的抗癌藥。集團近日收購兩種生物抗體產品，有助支持收入保持穩健增長。股價在12月初跌至5元見支持，可以此價買入，加上北水持續流入至手持一成五股權及集團密密回購，相信股價可上望8元。

呢隻最叻

五月中高見$9.86
賺到笑

你呢d簡直係正股驚西嘅最佳例子

咁正股又真係驚西咩 除非你揸創業板架姐

最高回報應該係叫人買388個個

中興

好呀 385以下分注買丫嘛 睇吓點

佢地今年推介咩

每年總有高低位，除非由年頭跌到年尾

所以財演可以無敵，話高位放就大賺

385蚊以下每30蚊平均落注 又真係唔會點輸喎